私了既規矩，應唔應由班唔上場剩係睇直播既軍師定立？

關你撚事咩，你自己又唔上場打，咁撚多口水咩畫面唔靚/民意逆轉

只少我仲未見到前線無差別打人

前線私了之前，要拎手機出嚟睇下連登仔訂立既「私了規則」跟住做